大家係咪要帶眼罩返工啦？

戴，點解唔戴？除非買唔到